東張西望個肥婆好撚煩，有冇人想改圖笑鳩佢？

fatc fatc

唔洗改都夠好笑

又唔洗嘛

##fatc

廿鳩幾歲仲唔撚戇鳩玩埋哂啲低能game,仲要係單親生撚左舊垃圾出黎, 呢啲人你唔搞佢, 唔洗十年都要執紙皮架喇